一人一間香港俾人吹捧左既餐廳/食物

澳牛

華星

譚仔 大快活
賣狗糧

阿元來了
個蚵仔煎好撚似鼻涕

翠華

茶木

筷子記
Bep Vietnamese kitchen
陸羽

九記牛腩

shake shack

M記

仲好講,之前就連登呢到見到人吹奏榮式,上兩個星期特登去試,屌你塊雞扒乾撚過人地老母個閪 ,又唔係平，成60蚊，都唔知吹奏果d人係咪食開屎,嬲嬲地夜晚宵夜係樓下普通茶仔食雞扒面,即刻覺得好食都痴線

究竟係香港冇咩美食定香港人唔撚識食，炒蛋多士都要吹捧

茶記果啲炸到油淋淋，又亂9咁醃，同榮式邊有得比呀

添好運

三哥
食完個口成陣味，啲餸全部白恰，又cheap又垃圾

雖然榮式都唔係話好
但睇相點都好過你碗大光麵
而且邊洗60呀

肥膩 = 好食都痴線

譚仔

點可以冇b仔

太興
銀龍

Mr. steak

大 快 活